\chapter{Contextualización}
\minitoc
\label{chap:contextualizacion}
\vspace{0.5cm}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Objetivo: Contar cómo estaba la situación antes de empezar,                  %
%           todo lo que se hizo para familiarizarse con las tecnologías,       %
%           casarlas, etc.                                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \lettrine{A}{ntes} de...
 % TODO
